以後遊行分兩類

連登召集假既（加X）如627遊行（X）
召集真既，就唔駛加

啲狗收到料都要防範，最好維園個啲曬撚死佢地，今日見佢地係VS守住啲遮陰位就知曬撚死佢地就啱

暗號：反清復明

好醒目